連登仔既光復香港就係比人拉哂

不服來辯